點睇曼聯主場比熱狗大炒 布老士sir作客熱刷有分落袋

頓哥勁

啲bot都唔想覆樓主

靜啦傻閪 聯賽盃炒到你傻

阿仙奴決賽打紐卡素

阿仙奴下場出局

靜啦傻閪